想唔想救割狗手足？即刻同我死入嚟！

聽日同我即場交表申請
快快快快快
100% DOJ 告老謀 全香港人保佢啊

推

Up

同我黃化全港陪審團

推啊

Push

有沒手足講解下未有大學學歷點樣申請去隨機抽？

推。

會唔會太天真
根本唔會去到審果日...

我知 所以我已經放左手足全相出嚟

邊到，快。。。

不過有預感手足係有絕症之類先咁勇

律師要申請人身保護令保佢出黎

填咗。未寄。

今次佢就算被自殺
都唔會有太大民忿
黃絲朋友見到都話太過分

食屎啦 屌你老母
聽日籌錢 話比你聽咩叫民意

假設抽陪審團既程序係完全隨機同公正,控方律師都係可以唔揀後生仔
PS: 候選人

生活左二十幾年，好似都冇咩回憶咁

去左做狗啊SIR

上次特首坐談會

太過份殺唔到狗?

pish

越重罪越唔驚

推！

申請左喇一早

推啊屌

推，一定要救手足

好

屌你老母口臭到咁

其實你覺唔覺得自己好柒

諗辦法送手足出國

收皮啦 手足黎架！

繼續沉醉係同溫層入面
民意就係要你地殺個幫人打工既政治condom?

先唔會，大把香港人想狗死好耐

事實。肯定即刻俾人的去提堂....

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

上啊

未grad申唔申到

10.14 人權民主法集氣大會

無資格

辯方律師都可以揀人

好難 話就話謀殺係一定上庭
但而家都無法律無言
而家比人打到仆街就一定
隨時玩暗黑酷刑
之後死撚埋

䜖緊大學?

收皮啦 過街老鼠

屌你老母

真係犯左法 你咁做香港仲有法治可言?

Yes sir

咁撚多人睇住,好難唔撚入

你嘅朋友咪你囉 mon po狗 blocked

幫人打工 佢幫自己逃過清算咋
第一日已經講核爆唔割
扮咩有黃絲朋友丫屌

18歲讀緊大學可唔可以申請？

佢俾人捉左?

認真想問下恒大 鯨大 東華thei 樹大speedu 呢堆算唔算

p

唔想 叫哂蒙面都可以咁勇 點救

係各有5次機會彈鐘

利申：做過陪審員

我想狗死曬

High dip/asso得唔得

留

算 鯨大中同 同我講佢有收過信叫佢做

一定要日日更新佢情況

Btw正名 ： 唔係殺狗，係為民除害

做完又唔負責任 扮乜lun

左邊許天x(其他巴打講聽到) 右邊黃志勵(同音)
Source: cable live 17:37:00

係咪要畢左業先得？

push push push push push

如果中咗，點樣可以提升佢揀你的機會？

係咪一定要畢左業先得

其實真係佢咩
睇片冇影到係佢割
捉又捉左2個人

push again

push push

Grad 左三年 一次都未做過 正唔正常？

push

＃203

推呀推

只要煲大佢就得

屌你老母比狗姦就唔過份

到緊U都得？

垃圾top up degree得唔得?

精神病 甩唔甩到

吹啊

驚佢庭都上唔到就死左

我都唔清楚 似是
利申同情況

要自己apply㗎

留名，要推

我3樣野無寄學歷俾佢
但佢照覆信話收到會更新資料
咁即係得定唔得

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問老實男生(會員#69484)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

襲警
傷人
藏有攻擊武器
意圖謀殺
好難保

申講左
但我地唔好假設佢有做先
手足無做到！

如果陪審全深黃就得 試下啦

陪審員要做，但最怕佢被自殺

推呀

Pish

真係太過份
血都無幾滴

真心
呢位手足
做得好
但不智

阿蛇夠鐘開工啦？

咪戇鳩啦,真係以為你哋可以搞埋司法系統咩，斷正，又有片，點打？

好，收到

中七or英文正常我對唔住呢個世界，英文真係仆曬街

不過點都要比勁過我叻過我嘅睇到！！
麻煩各位大佬推爆佢！

學生 申請得唔得？

香港人 自己救

堆

IVE仔有冇機會做到

Gd fking morning SIR

Ok! Push

如果你英文有個B真係可以試下

內定晒藍絲廢老去做啦到時有鬼用咩

推呀!!!

Pish 就算趕唔到幫呢位手足
之後嗰啲都要靠我地幫

Push

We need to make it right

呢張先最update
樓主果張舊圖嚟

利申起我底就知
再利申做陪審團係公民責任 如果有立場會俾人篩走

幫手推新圖

Push.

推
係咪只要有學士學位就得？
如果係外國讀完大學返黎呢？

樓主張圖舊架
有巴打整咗最新版本

利申做陪審團係盡公民責任 當中並無任何立場

仲讀緊大學有無得apply?

申請表響邊度download?

要畢業

想問下讀緊大學叫唔叫大學學歷?

割狗係中國特務做 唔關手足事

快填呀手足，我地呢面77%大專或以上學歷黎嫁!!!!

可以照寄去搏搏

唉 仆街精神唔健全

Google ROP18

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

做野呀

我HD畢業 讀緊 U 係唔係已經喺名單入面？

推！！！

應該係入中七畢業條隊？

救割狗手足唯有大家一齊幫手割，但係要平日休班割，當唔好彩比人捉有三萬勇武一換一都割撚晒d狗，仲要喎，你越割越少到時邊有狗捉人

隨機抽都要申請嘅咩

登記左，另外打算捐錢做安家費

👌

係好過份

Tu I

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

[/quote]

呢條狗？！

申請流程:

幫港發聲話有目擊者 真唔真

樓主張圖舊圖嚟 新圖下面：

係為民除害

一定要做

屌你老母 警犬射盲義士既眼 打心就得 義士頸就唔得?

推啊，求填

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

10.14 七點遮打 10.18和你拖

乜唔係講咗好多次嗰份表係唔啱㗎咩？正確程序應該係正式電郵問自己係咪已經係個陪審團名單入邊，唔係填份乜表改地址。

已有

仲有啊，打電話係冇用架，係要正式白紙黑字電郵

聽日即做

要入司法程序之前
必先保命

［救刺客義士］要刺客義士變浮屍之前，同我煲大佢

推丫！

仲讀緊書 巴絲打加油

雖然嗰張form仍然係有問題係更改登記，但係呢個流程係比較接近啱

申請成功好耐 未做嘅快啲去申請

未夠18o唔okay..

幫推
主理陪審團事務書記辦事處
查詢電話 2825 4668
辦公時間 星期一至五 0845 -1300, 1400 -1730
星期六, 日, 公眾假期休息

推喔

收人到信已入

想問下咁樣係咪成功左?

之前收到信話我畢左業係時候要做陪審員(信入面既barcode係你既申請編號，唔好亂影自爆)

之後交左信入面夾住既ROP18就收到咁既回覆

申請咗，等緊回信

on9諗法，謀殺一定係終身，就算我係黃絲都駁唔到。

你同我收皮

push，成為陪審團，救得幾多得幾多

2000幾人俾人拉